揀WONG PAK HO定連登仔做你男朋友?

WPH 大隻 陽光 黑黑實實
連登仔 努力讀c 處男 三大工程

WONG PAK HO邊忽大隻同黑實

一拳一件連登仔

佢同條女兩個都巨人黎

巨人唔等於大隻黑實

樓主識佢?

樓主視力有問題 拉

當事人.

一堂一件肥妹仔

讀c咪讀c囉

啱, 我都support 黃仔

完全卜咗條友 佢講啲咩

你話條知名五毛?

完全扑咗條友
唔知你覆緊邊個+唔知條友講緊咩
所以咪問你佢講咩

絲打 你send 啲emoji 咁qq 真人一定都好qq
好想識你
check pm😁😁😁

Telegram: siusamsam

著名五毛hkusecret嚟

唔知係咪講緊打code個c language

你好funny😅